唔知用呢個理由推倒緊急法得唔得

琴日林鄭一出緊急法時唔單止我溫緊基本法。
睇完成本基本法，緊急法違反咗好多條基本法（如8，27，28，35，48，73，115），仲有人權法。
當緊急法一倒，蒙面法自然會倒。
即使林鄭話係行政命令，根據2005年曾陰權行政命令單case應該都可以收林鄭皮。 當年高院講到明行政命令並不是法律程序，沒有法律效力。
希望有讀law的巴絲手足睇下有無可能用呢個point申請司法覆核？